---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۲۲۲
---
# مناجات شمارهٔ ۲۲۲

<div class="n" id="bn1"><p>الهی او که حق بدلیل جوید به بیم و طمع پرستد او که حق را باحسان دوست دارد روز محنت برگردد، او که حق را بخویشتن جوید نا یافته یافته پندارد.</p></div>